SE官方確認《Final Fantasy VII Remake》PS4獨占 無登陸其他平台計劃

【PS4】SE官方確認《Final Fantasy VII Remake》PS4獨占 無登陸其他平台計劃

7月10日，Xbox德國的Facebook賬號發布了一段《Final Fantasy VII Remake》的宣傳視頻，視頻顯示《Final Fantasy VII Remake》將會在2020年3月3日推出Xbox版。但之後，Xbox德國的營銷主管Maxi發布了聲明，稱這是他們團隊的一次失誤所導致的，對所有被誤導的朋友表示了歉意。今天（7月11日）SE官方也針對此問題作出了回應，《Final Fantasy VII Remake》暫沒有登陸除PS4外其他平台的計劃。 “和之前宣布的內容一樣，《Final Fantasy VII Remake》將會在2020年3月3日登陸PS4，我們還沒有登陸其他平台的計劃”

雖然有心的玩家發現自從E3後，所有的《Final Fantasy VII Remake》宣傳片全部沒有了“PS4獨占”的字樣，但從目前來看《Final Fantasy VII Remake》依然只會提供給PS4平台的玩家。在今年的E3展會上，SE宣布《Final Fantasy VII Remake》將於2020年3月3日正式發售，想要重新感受這款經典遊戲新面貌的玩家們盡情期待吧。

-----

延伸閱讀：

[女裝劇情還在] 本周Fami通雜志《最終幻想 7 重制版》導演野村哲也采訪要點

聽住先啦，FF13V變15都係早兩年既事咋

如果Sony宣佈PS5 2020年尾上市就搞笑
到時冇人會為咗一兩隻game而買PS4
但係到年尾又大把新Game冇人會買隻上代主機嘅remake game
仆直

收皮啦
SE討好Sony做咩

你買game已經贏左
佢ps4都賺夠
而家game錢都夠佢食n年

你諗到人地諗唔到咩
如果係呢啲情況，通常就係PS4同PS5同時出架啦

《華爾街日報》:Sony PS5主要強化與大型發行商之間的關係 忽略小型工作室的獨立遊戲

出完一年咪上pc囉，SE講獨佔

無錯，呢班撚屌有晒先例

[PC] Heavy Rain、Beyond: Two Souls、Detroit: Become Human開始預購

估計出左後半年內出消息, 一年後係其他平台出
SE本身所有GAME都係多平台出既, 點會俾SONY永久獨佔, 最多一年

FF13 PS3獨佔

xbox

當年印象中係話PS3獨佔的 ，係跟住唔知點解海外版有xbox360份

FF7咁撚重要既驚點會俾你獨佔

遊戲最初打算在PlayStation 3平台獨占發行，但在遊戲開發周期的中後期，Xbox 360版本發行的消息公布。Xbox版本因技術限制，使用了低於PlayStation版本的解析度，並分為3張盤

其實我覺得係SE出口術, 本身根本想多機種出, 最後出唔出到係睇技街跟銷量, 如果當年有STEAM咁成熟既PC平台, SE實會出埋PC版

FF13唔係有steam咩

算有良心 少有廠仲肯玩獨佔

sony隻隻大作都獨佔一年半載，唔係國際慣例咩

齊來享受 30 FPS

720p 20 fps? no thx

放心，幾年後一定有ps5完全版

希望兩年後可以係switch pro到玩到

即係任豚又要食冷飯

有, 係相隔左5年後先出